食偉哥可以醫Cancer！？

加拿大癌症最新研究 「威而鋼」配流感疫苗可除9成癌細胞

癌症奪命，加拿大最新研究發現，治療男性勃起功能障礙的藥物「威而鋼」及「犀利士」，配合流感疫苗，可有效幫助免疫系統清除手術後逾90%殘留的癌細胞，研究結果已刊登於國際期刊《腫瘤免疫學》（OncoImmunology），並正接受評核，看看是否可逐步應用在世界臨床試驗。

加拿大渥太華大學（University of Ottawa）研究團隊發表的最新研究報告顯示，治療男性勃起功能障礙的藥物、包括威而鋼（Viagra）及犀利士（Ciali），配合流感疫苗「Agriflu」使用，可有效幫助免疫系統清除手術後留下的癌細胞。

領導有關研究的渥太華大學醫學院腫瘤專家Dr. Rebecca Auer表示，目前手術可有效移除腫瘤，但與此同時，手術亦會壓抑免疫系統，令剩餘的癌細胞可繼續生存、並向身體其他器官擴散。而他們的研究顯示，威而鋼等藥物卻可阻斷手術後人體產生的免疫細胞「myeloid derived suppressor cells (MDSC)」，防止癌細胞擴散及轉移。

研究團隊發現，在患轉移性癌症的老鼠實驗中，手術後平均癌細胞數量為120個；但如果將威而鋼（Viagra）、犀利士（Ciali）及流感疫苗「Agriflu」給合，應用在老鼠身上時，平均癌細胞數量大降至11個，若不加入流感疫苗治療，癌細胞數量亦下趺至24個。

Dr. Rebecca Auer正在於24位胃癌患者身上、進行全球首次臨床實驗，期望可獲進一步實證支持；她認為，若這安全且相對便宜的療法、經臨床試驗獲證實，將成為全球首個「針對癌症手術後引發免疫系統問題」的治療，但她強調，癌症患者不宜自行服食有關藥物，應與醫生商討。

本港臨床腫瘤科專科醫生傅惠霖表示，有關研究結果與現行治療方法，比如化療、免疫療法截然不同，認為如能得到進一步實證支持，將是一個突破。

Source:

偉哥真係用途廣泛

長期扯旗咁點？

諗起依張圖

打丁

咁應該變賓洲癌

好學唔學 學個煩膠名 仲差認錯人仲想屌鳩你

學下佢刷存在感

點解會有人諗到將偉哥配合流感疫苗黎抗癌？

可能做完手術想屌閪 食偉哥發現

其實係加快左血液流量,代謝快左,好似game裡面d power up 藥水咁,食左身體機能乜都勁左

連登仔食黎真係醫cancer only

淫賤不能移

偉哥其實都唔係醫賓周

心血管藥黎
壯陽副作用

另外有啲抗抑鬱藥都會

可以防高山反應

痴撚線 咁多用途

再配流感藥，神仙都頂唔住